餐台自助扫码点单
----------

系统支持在餐台上粘贴二维码，用户用手机扫码点单，减少接触。

### 创建餐台和二维码

在系统后台》商城管理》餐台管理中 创建一张餐台

![](images/table-01.png)

需要打印大的二维码，点击列表中的小二维码

![](images/table-03.png)

在弹出的二维码，右键点击保存为图片，打印二维码图片即可

![](images/table-05.png)

### 打印二维码

打印二维码需要首先配备云打印机，通过云打印机打印，[参考云打印机配置](printer.md)

点击【打印】按钮即可打印

![](images/table-07.png)

### 扫码点单

二维码粘贴到桌台后，用户可以用手机扫描二维码点单，云打印机打印客户订单

